{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "jeg vil røyke",
      "s2": "hvor kan jeg røyke",
      "s3": "jeg vil ha en sigarett",
      "s4": "kan jeg røyke hasj",
      "s5": "kan jeg røyke gress",
      "s6": "kan jeg røyke cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg røyke på vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Røyking er ikke tillatt i noen del av vandrerhjemmet, verken på rommene eller på terrassene i fellesområdene. <br><br>\n\nDenne policyen håndheves strengt, og gjester som ikke følger den, blir bedt om å reise. Vi forstår at dette ikke passer for alle, så vi ber deg tenke gjennom dette før du bestiller opphold hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "hvor kan jeg vape",
      "s2": "jeg vil vape",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg vape på vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Du kan vape på terrassen i fellesrommet eller på balkongen til ditt eget rom (hvis det finnes). Vennligst ikke vape inne i vandrerhjemmet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "jeg vil røyke cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg røyke cannabis?",
      "humanReadableAnswer": "Cannabis selges lovlig i Italia kun til medisinsk eller industrielt bruk. Å røyke cannabis på vandrerhjemmet er strengt forbudt, og vi ber deg om å ikke ta med cannabis inn på vandrerhjemmet eller røyke det i området rundt. Vi forstår at dette ikke passer for alle, så vi ber deg tenke gjennom dette før du bestiller opphold hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "egen drikke",
      "s2": "kan jeg ta med egen alkohol",
      "s3": "har vandrerhjemmet vinåpner",
      "s4": "kjøpe egen alkohol",
      "s5": "drikke egen alkohol",
      "s6": "drikke min egen alkohol",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg ta med egen alkohol?",
      "humanReadableAnswer": "Vi ber gjestene om å ikke ta med alkohol kjøpt utenfor vandrerhjemmet inn på området eller drikke det på eiendommen. <br><br>\n\nDenne policyen håndheves strengt, og gjester som ikke følger den, blir bedt om å reise. Vi forstår at dette ikke passer for alle, så vi ber deg tenke gjennom dette før du bestiller opphold hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "når starter støyregler",
      "s2": "når må jeg slutte å lage lyd",
      "s3": "når må vi dempe støyen",
      "humanReadableQuestion": "Når begynner støybegrensningen, og hva innebærer den?",
      "humanReadableAnswer": "Byen Positano har en støybegrensning som starter ved midnatt og håndheves av lokalpolitiet. Vandrerhjemmets støybegrensning starter kl. 23.45, og da ber vi gjestene om å snakke i vanlig samtaletone og slå av all musikk. <br><br>\n\nHvis en gjest ikke følger støyreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at slike regler ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "kan vi spille musikk",
      "s2": "når må musikken av",
      "s3": "når må vi slå av musikken",
      "s4": "når må vi stoppe musikken",
      "s5": "når må vi senke musikken",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi spille musikk, og i så fall til hvilket tidspunkt om kvelden?",
      "humanReadableAnswer": "Musikk kan spilles til kl. 23.45. Etter dette tidspunktet har rådhuset i Positano innført støybegrensning. Vi forstår at noen gjester ønsker å spille musikk stille etter dette, men vi kan ikke tillate det av tre grunner: \n\n1) Selv lav musikk fører ofte til høyere samtalenivå; <br>\n2) Hva én person oppfatter som lavt, kan andre oppleve som høyt – særlig etter alkohol; og <br>\n3) Musikken har en tendens til å bli skrudd opp igjen over tid. Vi håndhever denne policyen og kan be gjester forlate vandrerhjemmet dersom den ikke følges. <br><br>\n\nHvis en gjest ikke følger støyreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at reglene ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "kan vi bruke høyttaler",
      "s2": "når må høyttaleren av",
      "s3": "når må vi slå av høyttaleren",
      "s4": "når må vi senke lyden på høyttaleren",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi spille musikk fra en høyttaler, og i så fall til hvilket tidspunkt om kvelden?",
      "humanReadableAnswer": "Musikk kan spilles til kl. 23.45. Etter dette tidspunktet har rådhuset i Positano innført støybegrensning. Vi forstår at noen gjester ønsker å spille musikk stille etter dette, men vi kan ikke tillate det av tre grunner: \n\n1) Selv lav musikk fører ofte til høyere samtalenivå; <br>\n2) Hva én person oppfatter som lavt, kan andre oppleve som høyt – særlig etter alkohol; og <br>\n3) Musikken har en tendens til å bli skrudd opp igjen over tid. Vi håndhever denne policyen og kan be gjester forlate vandrerhjemmet dersom den ikke følges. <br><br>\n\nHvis en gjest ikke følger støyreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at reglene ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "kan vi bruke terrassen etter midnatt",
      "s2": "er terrassen åpen etter midnatt",
      "s3": "er patioen åpen etter midnatt",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi bruke fellesterrassen etter midnatt?",
      "humanReadableAnswer": "Gjester kan bruke fellesterrassen når som helst, så lenge de følger vandrerhjemmets regler. Hvis du er usikker på reglene, finner du hele listen i dokumentet vårt. <br><br>\n\nHvis en gjest ikke følger støyreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at reglene ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "når stenger baren",
      "s2": "barens siste bestilling",
      "s3": "hva er tidspunkt for siste bestilling",
      "s4": "når stenger baren",
      "s5": "når er baren stengt",
      "s6": "når tas siste bestilling",
      "humanReadableQuestion": "Når stenger baren?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet har lisens til å servere drikke hele døgnet, men vi tar vanligvis siste bestilling kl. 23.30 før byens støybegrensning trer i kraft kl. 23.45. Dette hjelper oss å følge regelverket og gir ro til gjester som vil sove etter midnatt. Hvis du vil ta en drink senere, kan du besøke en av strandbarene eller nattklubben på hovedstranden, som ikke har den samme begrensningen og holder åpent lenger. <br><br>\n\nHvis en gjest ikke følger støyreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at reglene ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "hvor mye koster drikke",
      "s2": "hva koster drikke i baren",
      "s3": "hva er barprisene",
      "s4": "barpriser",
      "s5": "hvor kan jeg kjøpe drikke",
      "s6": "jeg vil kjøpe en drink i baren",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg kjøpe drikke?",
      "humanReadableAnswer": "Du kan kjøpe drikke på tre måter: <br><br>\n\n1. Kjøp en måltidsplan som inkluderer drikke. <br>\n2. Betal kontant i baren og få 20 % rabatt. <br>\n3. Bestill og betal med kort."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "hvor finner jeg barmenyen",
      "s2": "jeg vil se barmenyen",
      "s3": "jeg finner ikke barmenyen",
      "s4": "jeg vil lese barmenyen",
      "humanReadableQuestion": "Hvor finner jeg barmenyen?",
      "humanReadableAnswer": "Se barmenyen nedenfor. Hvis du vil dele menyen med andre, vis dem QR-koden øverst til høyre på menyen.",
      "link1": "/en/bar-menu",
      "linkText1": "Barmeny"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "hva er reglene på vandrerhjemmet",
      "s2": "jeg synes det er for mange regler",
      "s3": "hvorfor har vandrerhjemmet dumme regler",
      "s4": "hvorfor er det så mange regler",
      "s5": "hvorfor så mange regler",
      "humanReadableQuestion": "Hvilke regler gjelder på vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har et sett med regler som skal sikre trygghet og trivsel for alle gjester og sørge for at vi følger lovverket. Se hele listen for detaljer. <br><br>\n\nHvis en gjest ikke følger én eller flere av reglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at reglene ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "bedt om å dra",
      "s2": "noen brøt reglene",
      "s3": "jeg brøt reglene",
      "humanReadableQuestion": "Hva skjer hvis jeg bryter reglene?",
      "humanReadableAnswer": "Vi stoler på at gjestene følger reglene som er laget for å sikre trygghet og komfort for alle. Hvis en gjest viser at de ikke vil følge reglene, kan vi be vedkommende reise for å beskytte de andre gjestene og driften. Takk for forståelsen og samarbeidet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "kan jeg drikke vannet",
      "s2": "er vannet på vandrerhjemmet drikkbart",
      "s3": "er vannet trygt å drikke",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg drikke vannet på vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Kranvannet på vandrerhjemmet er trygt å drikke. Det er drikkbart slik vi får det fra vannverket, men vi filtrerer det i tillegg for å forbedre kvaliteten og redusere hardheten. <br><br>  \n\nFor enkelhets skyld har vi også en vanndispenser med drikkevann i barområdet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "kan jeg bruke kjøleskapet",
      "s2": "hvor er felleskjøleskapet",
      "s3": "finnes det kjøleskap for gjester",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er vandrerhjemmets kjøleskap?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har et kjøleskap tilgjengelig for gjester, og det kan oppbevare lett bedervelige varer.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "kan jeg bruke kjøkkenet",
      "s2": "hvor er felleskjøkkenet",
      "s3": "har gjester tilgang til kjøkken",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er gjestekjøkkenet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har ikke et gjestekjøkken. Vi kan likevel gi tallerkener, kniver og gafler, salt og pepper samt en mikrobølgeovn til å varme mat. Vi kan også ordne varmt vann på forespørsel. Gi oss beskjed hvis du trenger hjelp eller har spesielle ønsker.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "resirkulerer vandrerhjemmet",
      "s2": "sorterer dere søppel",
      "humanReadableQuestion": "Sorterer vandrerhjemmet avfallet sitt?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi har et system for å sortere og håndtere avfall på riktig måte. Alt avfall deles inn i fem kategorier: papir, plast, glass/flasker, organisk og restavfall. Ved å sortere slik kan vi resirkulere mest mulig og redusere miljøpåvirkningen. Takk for at du hjelper oss å holde vandrerhjemmet rent og bærekraftig."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "hva gjør jeg med søpla mi",
      "s2": "hvor er søppelbøtte",
      "s3": "hvor er avfallsdunk",
      "s4": "jeg vil kaste søpla mi",
      "s5": "jeg må kaste søppel",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg kaste søpla mi?",
      "humanReadableAnswer": "Du har tre alternativer for å kaste søppel hos oss: <br><br>\n\n1. Fellesterrassen har dunker. <br>\n2. Hvert rom har en søppelbøtte. <br>\n3. Har du store eller tunge gjenstander, kan du gi dem til personalet, så tar vi oss av det. <br><br>\n\nTakk for at du hjelper oss å holde det rent og ryddig."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "kan jeg ta med en venn til vandrerhjemmet",
      "s2": "kan jeg ha besøk",
      "s3": "kan foreldrene mine besøke",
      "s4": "kan noen besøke meg",
      "s5": "kan en venn besøke meg",
      "s6": "kan en venn besøke vandrerhjemmet",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg ta med en venn / slektning til vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi prioriterer sikkerheten til gjestene våre. <br><br>\n\nDet betyr å sørge for at kun registrerte gjester er på eiendommen og løpende vurdere deres egnethet til å være der. Derfor kan vi ikke ta imot personer som ikke bor her, heller ikke servere dem frokost, drikke eller andre tjenester. Vi ber gjestene om ikke å ta med besøkende, og vi håndhever dette strengt. \n\nHvis en gjest ikke følger denne policyen, kan vi be vedkommende reise. Vi forstår at dette ikke passer for alle, så vurder dette før du bestiller. <br><br>\n\nTakk for forståelsen og for at du bidrar til sikkerheten på vandrerhjemmet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "hvordan kan jeg bestille taxi",
      "s2": "hvordan kan jeg kontakte taxi",
      "s3": "hvordan finner jeg taxi",
      "s4": "hvordan ordner jeg taxi",
      "s5": "hvordan reserverer jeg taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan bestiller jeg taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Send en WhatsApp-melding på engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for å bestille taxi."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "ordner vandrerhjemmet taxi",
      "s2": "kan vandrerhjemmet bestille taxi",
      "s3": "kan vandrerhjemmet kontakte taxi",
      "s4": "kan vandrerhjemmet finne taxi",
      "s5": "kan vandrerhjemmet reservere taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan bestiller jeg taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Send en WhatsApp-melding på engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for å bestille taxi."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "kan vandrerhjemmet organisere taxi",
      "s2": "kan personalet bestille taxi",
      "s3": "kan dere kontakte taxi",
      "s4": "kan dere finne taxi",
      "s5": "kan dere ordne taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan bestiller jeg taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Send en WhatsApp-melding på engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for å bestille taxi."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "jeg vil bestille taxi",
      "s2": "jeg vil kontakte taxi",
      "s3": "jeg vil finne taxi",
      "s4": "jeg vil ordne taxi",
      "s5": "jeg trenger taxi",
      "s6": "jeg vil ha en taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan bestiller jeg taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Send en WhatsApp-melding på engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for å bestille taxi."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "hvor kan jeg vaske klærne mine",
      "s2": "hvordan kan jeg vaske klær",
      "s3": "jeg vil vaske klær",
      "s4": "hvor finner jeg et vaskeri",
      "s5": "hvordan kan jeg vaske tøy",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er nærmeste vaskeri?",
      "humanReadableAnswer": "Det nærmeste vaskeriet heter L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas og ligger 350 meter (1150 fot) fra oss. Åpningstidene kan variere gjennom året, så sjekk Google-profilen deres for oppdatert informasjon. Et praktisk alternativ er å levere klærne, dra ut for dagen og hente dem senere – personalet vasker, tørker og pakker klærne for deg. Maskinene er ofte opptatte, så det kan være mer praktisk å la personalet ta seg av vasken.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Veibeskrivelse og åpningstider: Vaskeri"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "hvor er vaskemaskinen",
      "s2": "hvor kan gjester vaske klær",
      "s3": "hvor er gjestenes vaskemaskin",
      "s4": "hvor kan jeg vaske klær",
      "s5": "hvordan kan jeg vaske klær",
      "s6": "jeg vil vaske klær",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er vandrerhjemmets vaskemaskin?",
      "humanReadableAnswer": "Som opplyst i listen over fasiliteter har vi ikke vaskemaskin på stedet på grunn av begrenset plass til vask og tørk. <br><br>\n\nDet nærmeste vaskeriet ligger 350 meter (1150 fot) unna og heter L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas. Åpningstidene kan variere, så sjekk Google-profilen deres for oppdatert informasjon. Et praktisk alternativ er å levere klærne, dra ut for dagen og hente dem senere. Personalet vasker, tørker og pakker klærne for deg. Maskinene er ofte opptatte, så det kan være mer praktisk å la personalet gjøre jobben. Takk for forståelsen. <br><br>\n\nTakk for forståelsen.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Veibeskrivelse og åpningstider: Vaskeri"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "hvor kan jeg henge håndkleet mitt",
      "s2": "hvor kan gjester tørke håndklær",
      "s3": "hvordan kan jeg tørke håndkleet",
      "s4": "jeg vil tørke håndkleet mitt",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg tørke håndkleet mitt?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du trenger å henge håndkleet til tørk, finnes det noen alternativer avhengig av hva som finnes på rommet ditt: <br><br>\n\nHar rommet terrasse, kan du henge håndkleet der. <br>\nHar rommet ikke terrasse, kan du henge det inne på et godt ventilert sted som ikke er i veien. <br><br>\n\nSi fra hvis du har spørsmål.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "henge ting til tørk",
      "s2": "hvor er tørkestativ",
      "s3": "hvor er tørketrommel",
      "s4": "hvordan kan jeg tørke tingene mine",
      "s5": "jeg vil tørke tingene mine",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg tørke tingene mine?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du trenger å henge tingene dine til tørk, avhenger det av rommets fasiliteter: <br><br>\n\nHar rommet terrasse, kan du henge dem der. <br>\nHar rommet ikke terrasse, kan du henge dem inne på et godt ventilert sted som ikke er i veien. <br><br>\n\nGi oss beskjed hvis du trenger hjelp.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "henge klær til tørk",
      "s2": "hvor er klesstativ",
      "s3": "hvor er tørketrommel",
      "s4": "hvordan tørke klær",
      "s5": "jeg vil tørke klær",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg tørke klærne mine?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du trenger å henge klærne til tørk, avhenger det av rommets fasiliteter: <br><br>\n\nHar rommet terrasse, kan du henge dem der. <br>\nHar rommet ikke terrasse, kan du henge dem inne på et godt ventilert sted som ikke er i veien. <br><br>\n\nGi oss beskjed hvis du trenger hjelp.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "strykejern",
      "s2": "hvor er strykejernet",
      "s3": "hvor er strykejern for klær",
      "s4": "hvordan stryke klær",
      "s5": "jeg vil stryke klær",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er strykejernet?",
      "humanReadableAnswer": "Som opplyst i listen over fasiliteter har vi ikke strykejern til gjester. Vi har derimot en klesrettetang som kan glatte ut krøller. Kom innom bar-/resepsjonsområdet hvis du trenger den, så hjelper vi deg gjerne. Takk for forståelsen.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "hårføner",
      "s2": "hvordan kan jeg tørke håret",
      "s3": "jeg vil tørke håret",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er hårføneren?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har hårfønere som gjestene kan låne. Kom til barområdet hvis du trenger en, så hjelper vi deg gjerne.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "jeg vil leie hengelås",
      "s2": "hvor får jeg tak i hengelås",
      "s3": "hvordan får jeg hengelås",
      "s4": "jeg trenger hengelås",
      "s5": "jeg vil låse skap",
      "s6": "hvordan leie hengelås",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan låser jeg skapene?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har hengelåser tilgjengelig for et depositum på 10 euro. Kom til barområdet hvis du vil låne en, så hjelper vi deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "hvor kan jeg bytte håndkle",
      "s2": "hvordan kan jeg bytte håndkle",
      "s3": "jeg vil bytte håndkle",
      "s4": "hvor kan jeg bytte inn håndkle",
      "s5": "hvordan kan jeg bytte inn håndkle",
      "s6": "jeg trenger nytt håndkle",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg bytte håndkle?",
      "humanReadableAnswer": "Alle gjester får håndkle. For å balansere dette med miljøhensyn tar vi et gebyr på to euro for å bytte håndkle. Kom til barområdet hvis du vil bytte, så hjelper vi deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "hvor får jeg nytt håndkle",
      "s2": "hvordan får jeg nytt håndkle",
      "s3": "jeg vil ha nytt håndkle",
      "s4": "hvor får jeg strandhåndkle",
      "s5": "hvordan får jeg strandhåndkle",
      "s6": "jeg vil ha strandhåndkle",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg få et annet håndkle?",
      "humanReadableAnswer": "Alle gjester får håndkle. For å balansere dette med miljøhensyn tar vi et gebyr på to euro for ekstra håndklær. Hvis du trenger et nytt – enten bade- eller strandhåndkle – kom til barområdet, så hjelper vi deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "hvor kan jeg sette sykkelen",
      "s2": "hvordan kan jeg oppbevare sykkelen",
      "s3": "hvordan kan jeg oppbevare sykkelen min",
      "s4": "jeg vil lagre sykkelen",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg oppbevare sykkelen på stedet?",
      "humanReadableAnswer": "Det nærmeste stedet å parkere sykler er i gaten over rådhuset i Positano, 90 meter (270 fot) fra vandrerhjemmet. Plassene tilhører rådhuset, ikke oss, så vi kan ikke garantere tilgjengelighet eller egnethet.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Veibeskrivelse: Rådhuset"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "hvor er nærmeste bilparkering",
      "s2": "hvordan kan jeg parkere bilen",
      "s3": "finn et sted å parkere bilen",
      "s4": "finn bilparkering",
      "s5": "har vandrerhjemmet bilparkering",
      "s6": "jeg vil parkere bilen",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg parkere bilen?",
      "humanReadableAnswer": "Som opplyst i listen over fasiliteter har vi ikke egen bilparkering. Parkeringsplasser er dyre – rundt 100 000 euro per plass. <br><br>\n\nSom alternativ kan du kanskje parkere gratis i gaten, men det er vanskelig i høysesongen juni, juli og august. Prøv området ved bussholdeplassen før vandrerhjemmet (hvis du kjører fra Napoli/Sorrento mot Positano). Søk etter 'JFJG+2X Positano, Province of Salerno, Italy' i Google Maps. Pass på å ikke parkere i svinger, foran innkjørsler eller på plasser reservert for skattemyndigheter eller politi – da risikerer du bot eller borttauing. <br><br>\n\nKommersielle parkeringshus koster vanligvis rundt 10 euro per time. Hvis du foretrekker den bekvemmeligheten, finner du lenker til de tre nærmeste parkeringshusene nedenfor.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Veibeskrivelse: Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Veibeskrivelse: Milano Brothers Parking",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Veibeskrivelse: Pacheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Guide: Ankomst med bil"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "hvor er skapene",
      "s2": "hvordan kan jeg låse tingene mine",
      "s3": "hvordan sikre eiendelene",
      "s4": "hvor kan jeg lagre ting trygt",
      "s5": "jeg vil bruke et skap",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er skapene?",
      "humanReadableAnswer": "Hvert gjesterom har skap for sikker oppbevaring av verdisaker."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "kan vandrerhjemmet veksle penger",
      "s2": "kan vandrerhjemmet veksle valuta",
      "s3": "jeg vil veksle penger",
      "s4": "jeg vil veksle valuta",
      "humanReadableQuestion": "Veksler vandrerhjemmet penger?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet veksler kun amerikanske dollar. Kursen baserer seg på Googles gjeldende kurs med et tillegg på 5 %, rundet opp til nærmeste 50 cent. <br><br>\n\nFor andre valutaer kan du bruke vekslingskontor eller minibank, som ofte er rimeligere. <br><br>\n\nDu kan også bruke Western Union. Den nærmeste ligger hos firmaet 'Mail Boxes Etc.'",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Veibeskrivelse: Nærmeste Western Union"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "kan jeg bruke amerikanske dollar",
      "s2": "kan jeg betale i amerikanske dollar",
      "humanReadableQuestion": "Tar vandrerhjemmet imot amerikanske dollar?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har amerikanske dollar, kan vi veksle dem for deg slik at du kan betale i euro. Kursen baserer seg på Googles gjeldende kurs med et tillegg på 5 %, rundet opp til nærmeste 50 cent.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "kan jeg bruke australske dollar",
      "s2": "kan jeg betale i australske dollar",
      "humanReadableQuestion": "Tar vandrerhjemmet australske dollar?",
      "humanReadableAnswer": "Nei.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "kan jeg bruke kanadiske dollar",
      "s2": "kan jeg betale i kanadiske dollar",
      "humanReadableQuestion": "Tar vandrerhjemmet kanadiske dollar?",
      "humanReadableAnswer": "Nei.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "kan jeg betale i utenlandsk valuta",
      "s2": "kan jeg betale i annen valuta",
      "s3": "tar dere kryptovaluta",
      "s4": "kan jeg betale med krypto",
      "humanReadableQuestion": "Tar vandrerhjemmet betaling i utenlandsk valuta?",
      "humanReadableAnswer": "Vi kan bare ta imot betaling i euro. <br><br>\n\nHvis du har amerikanske dollar, kan vi veksle dem for deg slik at du kan betale i euro. Kursen baserer seg på Googles gjeldende kurs med et tillegg på 5 %, rundet opp til nærmeste 50 cent.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Hvorfor er Positano så dyrt?",
      "humanReadableAnswer": "Eiendomsprisene i Positano er blant de høyeste i verden – bare noen få steder som Monaco er dyrere. Derfor er levekostnadene høye."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Hvorfor er vandrerhjemmet så dyrt?",
      "humanReadableAnswer": "I sommermånedene er gjennomsnittsprisen for overnatting i Positano over 700 euro per natt. Vi jobber for å gi god verdi for pengene og får gode tilbakemeldinger. Etterspørselen er høy, så vi mener prisen står i forhold til opplevelsen."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "hva er byskatt i Positano",
      "s2": "har Positano byskatt",
      "humanReadableQuestion": "Hvor mye er byskatten i Positano?",
      "humanReadableAnswer": "Byskatten i Positano avhenger av type overnatting og belastes per person. For eksempel er avgiften høyere for femstjerners hotell enn for firestjerners. To gjester i et dobbeltrom betaler hver sin avgift."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "hva er byskatt",
      "humanReadableQuestion": "Hva er ‘byskatt’?",
      "humanReadableAnswer": "Byskatt i Italia ble innført gjennom skattereformen i 2011 og lar kommunene sette egne satser og innkrevingsmetoder. Avgiften betales per person, per natt, og må innkreves av vandrerhjemmet ved innsjekk på vegne av rådhuset. Vi betaler inn samlet byskatt til Positanos rådhus én gang i måneden."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "når betaler jeg byskatt",
      "humanReadableQuestion": "Når må jeg betale byskatt?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis byskatten ikke er betalt før ankomst, må den betales ved ankomst."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "tar dere depositum for nøkkelkort",
      "s2": "er det depositum for nøkkelkort/skader",
      "humanReadableQuestion": "Hvor stort er nøkkelkort-/skade-/osv. depositumet?",
      "humanReadableAnswer": "Ved innsjekk krever vi et depositum på 10 euro per gjest for å dekke laken, håndkle, nøkkelkort og eventuelle skader. Depositumet tilbakebetales ved utsjekk hvis alt leveres tilbake og ingenting er skadet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "når må jeg betale nøkkelkortdepositum",
      "s2": "når må jeg gi nøkkelkortdepositum",
      "s3": "når skal jeg betale depositumet",
      "s4": "hvorfor må jeg gi depositum",
      "humanReadableQuestion": "Når må jeg gi vandrerhjemmet nøkkelkort-/skade-depositumet?",
      "humanReadableAnswer": "Ved innsjekk må du betale depositumet kontant. Husk: <br><br>\n\nDepositumet er 10 euro. <br>\nDet holdes som sikkerhet for eventuelle skader eller ekstra kostnader under oppholdet. <br>\nDepositumet tilbakebetales i sin helhet ved utsjekk hvis det ikke er skader eller utestående beløp. <br><br>\n\nVi håper dette gjør prosessen tydelig."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "må jeg betale depositum kontant",
      "s2": "kan jeg betale depositum kontant",
      "s3": "hvorfor må depositumet være kontant",
      "humanReadableQuestion": "Hvorfor må depositumet betales kontant?",
      "humanReadableAnswer": "Depositumet er en sikkerhet, ikke en betaling. Du får det tilbake kontant ved utsjekk så lenge du leverer nøkkelkortet og det ikke er skader. <br><br>\n\nFor å unngå ekstra administrasjon og kostnader ved kredittkortdepositum ber vi om kontant betaling ved innsjekk. Det gjør at vi kan holde romprisene uten ekstra gebyrer."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "jeg vil ha underkø eller overkø",
      "s2": "kan jeg velge underkø eller overkø før jeg kommer",
      "s3": "kan jeg få underkø eller overkø på forhånd",
      "s4": "kan jeg be om underkø eller overkø",
      "s5": "kan jeg velge spesifikk seng",
      "s6": "kan jeg velge sengen min",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg be om under- eller overkø?",
      "humanReadableAnswer": "Sengene fordeles etter førstemann til mølla. Vi kan derfor ikke garantere en bestemt seng, for eksempel under- eller overkø. Husk: <br><br>\n\nVed innsjekk får du en seng basert på ledig kapasitet. <br>\nHvis en annen seng blir ledig under oppholdet, kan du bytte – husk bare å flytte eiendelene dine. <br>\nVi gjør jevnlige sengesjekker for å holde oversikt over kapasiteten, så ha eiendelene på sengen din for å unngå forstyrrelser. <br><br>\n\nSpør oss gjerne hvis du lurer på noe."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "mobilitetsproblemer",
      "s2": "jeg har problemer med mobilitet",
      "s3": "jeg kan ikke gå i trapper",
      "s4": "jeg kan ikke klatre i stige",
      "s5": "jeg kan ikke komme meg opp i overkø",
      "s6": "jeg er funksjonshemmet",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg besøke Positano hvis jeg har mobilitetsproblemer?",
      "humanReadableAnswer": "Dessverre er ikke Positano et egnet reisemål for personer med nedsatt mobilitet. Mange trapper, trange butikker og restauranter, få fasiliteter og begrenset transport gjør det vanskelig å nyte byen fullt ut."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "hvordan sjekker jeg ut",
      "s2": "fortell meg hvordan jeg sjekker ut",
      "s3": "jeg vil sjekke ut",
      "s4": "jeg vil sjekke ut nå",
      "s5": "forklar utsjekk",
      "s6": "fortell om utsjekksprosessen",
      "humanReadableQuestion": "Hva må jeg gjøre ved utsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Ta med laken, håndkle og nøkkelkort til oss. Legg laken og håndkle i kurven ved barområdet og lever nøkkelkortet. Da er utsjekken fullført."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Når kan jeg tidligst sjekke ut?",
      "humanReadableAnswer": "Utsjekk starter kl. 07.30. Hvis du må dra tidligere, kom til oss kvelden før. Da går vi gjennom tidlig-utsjekk-prosessen og tilbakebetaler depositumet. Hvis du ikke gir beskjed, kan vi ikke refundere depositumet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Når er siste frist for utsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Utsjekk er kl. 10.30. Vis hensyn til renholderne og sørg for å sjekke ut i tide. Etter dette må de starte arbeidet sitt.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "be om sen utsjekk",
      "s2": "bestille sen utsjekk",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg få sen utsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Vi tilbyr ikke sen utsjekk. Renholderne trenger tid til å rengjøre alle rom daglig. Du kan likevel oppbevare bagasjen hos oss til kl. 16.30 på utsjekksdagen. Ta med bagasjen når du sjekker ut, så lagrer vi den for deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "oppbevare bagasje etter utsjekk",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg lagre bagasje etter utsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi oppbevarer gjerne bagasjen din til kl. 16.30 på utsjekksdagen. Lever den til oss rundt utsjekkstid hvis du vil bruke dette tilbudet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "hvordan sjekker jeg inn",
      "s2": "forklar innsjekk",
      "s3": "jeg vil sjekke inn",
      "s4": "hva er innsjekksprosessen",
      "s5": "fortell meg hvordan jeg sjekker inn",
      "s6": "forklar innsjekkingsprosessen",
      "humanReadableQuestion": "Hva må jeg gjøre ved innsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Vi trenger legitimasjon (pass, nasjonalt ID-kort, tjenestekort eller førerkort) for å registrere opplysningene dine. Rombetaling, byskatt og et kontant depositum på 10 euro må også ordnes. <br><br>\n\nDeretter får du Wi-Fi-detaljer og velkomstvideoen vår, og vi ber deg se videoen. <br><br>\n\nNår dette er gjort, følger vi deg til rommet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "innsjekkstid",
      "s2": "første innsjekk",
      "s3": "når kan jeg sjekke inn",
      "s4": "innsjekk",
      "s5": "innsjekkstid",
      "humanReadableQuestion": "Når kan jeg tidligst sjekke inn?",
      "humanReadableAnswer": "Innsjekk er kl. 15.00.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Når er siste frist for innsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Resepsjonen er åpen til kl. 22.30. Hvis du kommer senere, må vi planlegge innsjekk utenom åpningstid. Da må rombetalingen være gjort i sin helhet, og vi gir deg instruksjoner for hvordan du sjekker inn når resepsjonen er stengt. Gi oss beskjed så snart du vet at du blir forsinket, så ordner vi det som trengs.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "be om tidlig innsjekk",
      "s2": "bestille tidlig innsjekk",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg få tidlig innsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Vi sjekker inn gjester så snart renholderne er ferdige. Vi garanterer at rommet er klart kl. 15.00, men kan ikke love innsjekk før dette. Vi kan oppbevare bagasje og la deg bruke fasilitetene fra kl. 10.30.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "oppbevare bagasje før innsjekk",
      "s2": "lagre bagasje før innsjekk",
      "s3": "oppbevare bagasje før innsjekk",
      "s4": "lagre bagasje før innsjekk",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg oppbevare bagasjen før innsjekk?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi lagrer bagasje fra kl. 10.30 på innsjekksdagen.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "kniv gaffel bestikk skje",
      "s2": "hvor får jeg bestikk",
      "s3": "hvor får jeg gaffel",
      "s4": "hvor får jeg kniv",
      "s5": "hvor får jeg skje",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg låne bestikk?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, men vennligst ikke ta bestikket med på rommet. Lever det tilbake i bar-/resepsjonsområdet, så vasker vi det for deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg bruke mikrobølgeovn?",
      "humanReadableAnswer": "Gi oss maten du vil varme, så varmer vi den for deg i mikrobølgeovnen.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg låne en tallerken?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, men vennligst ikke ta den med på rommet. Lever den tilbake i bar-/resepsjonsområdet, så vasker vi den for deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg låne en bolle?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, men vennligst ikke ta den med på rommet. Lever den tilbake i bar-/resepsjonsområdet, så vasker vi den for deg.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg få en serviett eller tørkerull?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, be om det i bar-/resepsjonsområdet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Hvor ofte rengjøres vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Renhold er en topp prioritet. Et team av fulltids, profesjonelt trente renholdere sørger for at alle rom og fellesområder rengjøres grundig hver dag. <br><br>\n\nHar du privat rom og vil hoppe over daglig rengjøring, gi oss beskjed, så tilpasser vi oss."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Bør vi leie bil?",
      "humanReadableAnswer": "Å kjøre i Sør-Italia kan være annerledes enn du er vant til. Husk: <br><br>\n\nVeiene kan være smalere, så vær ekstra forsiktig og tålmodig. <br>\nKjørestilen kan virke kaotisk – prøv å holde roen og kjør varsomt. <br>\nParkering langs kysten er krevende og kostbar. Vurder kollektivtransport eller taxi. <br><br>\n\nFor å bestille taxi kan du sende WhatsApp på engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222. <br><br>\n\nSe guiden vår for mer informasjon.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: Ankomst med bil, inkludert parkering"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "ankomme med bil",
      "humanReadableQuestion": "Bør vi komme til Positano med bil?",
      "humanReadableAnswer": "Å kjøre i Sør-Italia kan være annerledes enn du er vant til. Husk: <br><br>\n\nVeiene kan være smalere, så vær ekstra forsiktig og tålmodig. <br>\nKjørestilen kan virke kaotisk – prøv å holde roen og kjør varsomt. <br>\nParkering langs kysten er krevende og kostbar. Vurder kollektivtransport eller taxi. <br><br>\n\nFor å bestille taxi kan du sende WhatsApp på engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222. <br><br>\n\nSe guiden vår for mer informasjon.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: Ankomst med bil, inkludert parkering"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er frokostmenyen?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har en måltidsplan, får du en e-post med lenke til en interaktiv meny hvor du kan bestille. Hvis måltidsplanen var inkludert i rombestillingen, sendes e-posten til den som booket – be dem videresende den. <br><br>\n\nMerk at à la carte-frokostmenyen er separat fra den inkluderte menyen. Lenken finner du nedenfor.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Frokostmeny – betal etter bruk"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg bestille frokost?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har en måltidsplan, får du en e-post med lenke til en interaktiv meny hvor du kan bestille. Hvis måltidsplanen var inkludert i rombestillingen, sendes e-posten til den som booket – be dem videresende den. <br><br>\n\nMerk at à la carte-frokostmenyen er separat fra den inkluderte menyen. Lenken finner du nedenfor. Legg inn bestillingen om morgenen i barområdet.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Frokostmeny – betal etter bruk"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "Når serveres frokost?",
      "humanReadableAnswer": "Frokostbestillinger kan legges inn fra kl. 08.00 hver dag. <br><br>\n\nSiste bestilling tas kl. 10.30. <br><br>\n\nHar du måltidsplan, bruk menyen til å legge inn bestilling dagen før – for eksempel bestill tirsdagens frokost på mandag.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Frokostmeny – betal etter bruk"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Hva er måltidsplaner?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet tilbyr måltidsplaner, som er den rimeligste måten å bestille mat og drikke på. Se guiden vår for detaljer, og kom til baren for å bestille."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "jeg har en medisinsk nødsituasjon",
      "s2": "jeg trenger hjelp og alt er stengt",
      "s3": "hjelp meg",
      "s4": "jeg trenger lege",
      "s5": "jeg har en nødsituasjon",
      "s6": "hva gjør jeg ved medisinsk nødsituasjon",
      "humanReadableQuestion": "Jeg har en nødsituasjon, og resepsjon/bar er stengt.",
      "humanReadableAnswer": "Ved nødsituasjon: send oss en WhatsApp-melding på +39 392 929 3384 med en gang. Noen fra teamet vårt kommer så raskt som mulig. Ikke nøl med å be om hjelp – sikkerheten din er viktigst."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "hvor kan jeg ta ut kontanter",
      "s2": "hvor finner jeg en bank",
      "s3": "jeg vil ha kontanter",
      "s4": "hvor er nærmeste minibank",
      "s5": "hvordan finner jeg minibank",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er nærmeste minibank, og tar den gebyr?",
      "humanReadableAnswer": "Den nærmeste minibanken ligger bare 70 meter (210 fot) unna og tar ikke uttaksgebyr.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Veibeskrivelse: Minibank"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "hvor kan jeg veksle penger",
      "s2": "hvor kan jeg exchange penger",
      "s3": "hvordan veksle penger",
      "s4": "hvordan kan jeg veksle penger",
      "s5": "hvor er nærmeste sted å veksle",
      "s6": "hvor er nærmeste vekslingssted",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg veksle penger?",
      "humanReadableAnswer": "Du kan veksle amerikanske dollar på vandrerhjemmet. Kursen baserer seg på Googles gjeldende kurs med et tillegg på 5 %, rundet opp til nærmeste 50 cent. <br><br>\n\nHvis du foretrekker det, ligger nærmeste Western Union hos 'Mail Boxes Etc.'.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Veibeskrivelse: Mail Boxes Etc",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Liste: Fasiliteter på vandrerhjemmet"
    }
  ]
}
